蘋果日報今日上左電

ok

三隻狗互咬

又唔打格又唔遮眼，唔擔心被反告嗎？

含蓄d好喎

屌，好癲

屌你老味抵我課你金

黐撚線，不帶修飾

無number唔驚

宵啊嘛？

push

玩咁大

屌